女子報稱遭醫生非禮 暫時無人被捕

一名24歲女子，今早在九龍城一診所求醫時，疑遭男醫生非禮，她其後報警求助。警方暫列非禮案處理，沒有人被捕。

消息指，女事主今早10時許，因胃痛不適前往九龍城一診所求醫。她躺在牀上由醫生檢查時，感覺到有人觸摸其胸部。事後她返回寓所與家人商討，至中午12時許報警求助。

警方接報後到場調查，暫列非禮案處理，交九龍城警區刑事調查隊跟進，暫時沒有人被捕。據悉，醫生為女事主檢查時，診所的護士亦在場。

醫生唔係西人係慘D

一名24歲女子今日因胃痛到九龍城一間私家診所求醫，她聲稱醫生替她檢查身體時沒有女護士在場，其間更三番四次欲掀高其上衣及扯低褲子檢查腹腔，而且一隻手掌曾放在其胸部，她其後感到被非禮報警，警方將案暫列非禮處理，無人被捕。涉案醫生事後向《蘋果》否認非禮女病人，指診症時全程有女護士在場。

24歲女事主陳小姐(化名)向《蘋果》稱，今晨約10時因胃痛不適到九龍城區一間診所求醫，她進入診症室初時有女護士在場，醫生先替她把脈及問症，指她可能是腸胃炎。然後着她躺在病床上掀起上衣接受檢查，她稱當時女護士已離開診症室，她身穿T恤及橡筋褲頭的短牛仔褲，她將上衣掀起至胸圍邊緣以下，但醫生三番四次欲掀高其上衣，她立即用手捉實上衣；醫生其後將其右邊褲頭連內褲扯低，並按壓其下腹位置，女事主即時出聲：「我唔係肚痛，我係胃痛！」醫生其後再按壓其胃部位置。

陳小姐續稱，同一時間，醫生的左手掌一度放在她的右胸上，「嗰時我好驚，佢繼續撳其他位置，大約5、6秒後我撥開佢隻手！」她指當時醫生若無其事，稱估計她患腸胃炎。她稱整個診症過程大約10至15分鐘，完成檢查及取藥回家後愈覺不妥，懷疑被非禮，與朋友商量後於中午12時許返回診所門外報警。警員到診所初步調查後，載女事主返警署錄口供，案件由九龍城警區刑事調查隊跟進。

女事主稱今次是第二次向該名醫生求醫，上次因傷風感冒不適，毋須作身體檢查。記者事後聯絡該名涉案醫生，他否認非禮女病人，強調約8分鐘診症過程中，在病床上檢查僅30秒，全程有女護士在場。他又表示，行醫多年知道為女病人檢查時必須有護士在場。

傻人發現案???

好在有證人
又一單自己過份敏感
覺得其他人對佢想入非非
告唔入都害到人名譽受損
建議反告誹謗 以儆效尤

又想老屈

🇭🇰林嘉緯(傑志)

恭喜林嘉緯為傑志出戰滿250場！
2018-04-13 20:00 港超聯 傑志 vs 香港飛馬 旺角大球場
$150, $50(特惠票)[東網直播]
*傑志不敗即可提早宣布衛冕

港女：醫生大哂啊？檢查就可以摸我啊？

好多人以為自己胃痛其實係其他地方痛 檢查埋有咩問題

所以之前聽個醫生講 咩情況下做檢查佢都一定會借眼
冇左份工事少 最多咪洗碗 傳出去比人以為佢鍾意搞阿嬸名節事大

睇女醫生啦

醫生都要比女權屈 陰公

心痛胃痛好多人分唔清

明黑鳩你,咁點.jpg

條女應該平胸，以為心囗成個範圍都係胸

屌,女權玩撚晒,唔做男人啦

切左佢 扮女人囉
反正港女都冇波
女裝出街冇人會發現

反告條女得唔得

診症過程大約10至15分鐘
呢間私家都幾有心睇病
平時一入去就俾醫生踢返出黎

#metoo

醫生係西人就

講到變性咁撚易
做你所講啲嘢之前仲有整容同食藥

又講到扯高件衫又扯低內褲又剩 要非禮都唔會咁on9啦

每次睇醫生都有講有胃痛
但未試過比醫生檢查
最好個次問我 洗唔洗要多D胃藥

呢個醫生真係好